「今次說對了」燒生 蔡英文當選已無懸念!

燒生 蔡英文當選已無懸念 不能同意你更多

蔡英文造勢大會 凱道選前之夜!

大家何以想象一下未來香港普選會境況

臺灣rip

我覺得蔡英文會大勝喎

燒山唔係100%會燈嘅

咪係d人忽然政治先來討論